Het was die kon niet anders dan te imponeren is diep on my mind, ontvouwen als een aantal omstandigheden elke interessante en heerlijk om een zo volkomen onervaren als ik was.
"De naam van de oude man was de Lacey.
Hij stamt af van een goede familie in Frankrijk, waar hij woonde jarenlang in rijkdom, gerespecteerd door zijn meerderen en geliefd door zijn gelijken.
Zijn zoon werd gefokt in de dienst van zijn land, en Agatha had geplaatst met dames van de hoogste onderscheiding.
Een paar maanden voor mijn komst hadden ze woonde in een grote en luxe stad genaamd Parijs, omringd door vrienden en bezeten van elk genot die deugd en verfijning van intellect, of smaak, begeleid door een matige fortune, kon veroorloven.
"De vader van Safie waren de oorzaak van hun ondergang.
Hij was een Turkse koopman en had bewoonde Parijs voor vele jaren, wanneer er om een of andere reden die ik niet kon leren, werd hij onaangenaam aan de regering.
Hij gegrepen en gegoten tot gevangenis de dag dat Safie kwamen uit Constantinopel mee te doen.
Hij werd berecht en veroordeeld tot de doodstraf.
Het onrecht van zijn straf was zeer flagrante; alle Parijs was verontwaardigd en was van oordeel dat zijn godsdienst en rijkdom dan de misdaad beweerde tegen hem was de oorzaak van zijn veroordeling.
